星期六有咩做好

屌閪

之前既星期六你會做咩?

訓，食，睇youtube loop...

又買羽毛球拍